女朋友我愛你

呢排同人夾份做生意，我真係估唔到你成日收左工都過黎鋪頭幫手。
我知你好關心我，幾次明明話唔黎。。。結果最後都出現左係鋪頭。

我呢排成日諗，你跟著我真係慘明明自己份工薪高糧準，但係又偏偏同我一齊涯。
有幾次生意唔好，同你講野激動左，其實我都好內疚 。
點都好，BB我愛你，我答應你好快就會涯過去的。

剛收工的人上

你要好好照顧佢一世

當連登係FB IG?

好女人要錫多d佢啦

尋日我都傷左我女人心，希望佢真係會原諒我

Same 真係想做多啲令佢開心

有時因工事心情好差，同佢講野都會惡左

巴打做邊行？

有時d潛意識舉動傷左佢心

但做左就係做左，反唔到轉頭

唯有之後對佢好d

飲食